原來Pomato.......

1年前

要用標楷體嘅

樓豬應該係死廢老

特登開個新acc

【Pomato 小薯茄: 教你提防點數卡騙案💸】
收看次數：39,398 次 2019年4月17日

講到好似雨傘運動之後仲撐警係啱咁嘅😂